日本人話，香港人を日本で保護すべきだ！

香港人を日本で保護すべきだ！
5

上岡 龍次(うえおか りゅうじ)
2019/09/01 10:36
香港政府は市民への無差別攻撃を開始。実質的に武力鎮圧は開始されている。日本政府は香港人を日本に避難させ保護すべきだ。明らかに生命が脅かされている。香港人を日本に避難させるべきだ。

不法移民・偽装難民は日本の迷惑。だから厳しい審査は必要。

今の香港を見よ！香港人は香港政府から無差別攻撃を受けた。明らかに生命の危機。香港人を日本で保護する根拠になった。香港人は金融に秀でいている。自力で働いて収入を得る。香港人の起業家は成功し、日本人を雇う可能生も有る。ならば雇用対策にもなる。

日本政府は香港人を日本で保護すべきだ。人権団体に告げる！沈黙するな！香港人の人権を守れ！

林鄭準備好 “被自殺”未？ 真係可以壽終正柒

戰爭學研究家？

有心啦
就算真係成事 其他勞動人口特別係年輕人都未必歡迎
所以自己香港自己救

如果識小小日文，日本創業移民，工作移民可以搵我

如果你係搵食就行開D